女同學唔識充值張八達通

呢幾日都係canteen 撞岩個女同學
咁就一齊排隊買早餐食
排到我地個時佢就話張八達通無錢
話可唔可以比住先
問佢有無現錢
佢就話比現錢會找返毫子
咁我見大家讀埋同一科幾好傾咪比住先
點知第二日食lunch佢又話負錢唔記得充值
唉咁無計
幫得一次好難話唔幫
然後今日佢又話八達通無錢
有無人知點先可以叫佢充值
我就黎破產

零分重作

無是咁的

充你老母個值

充你老母值

叫佢用個西啫住先

嘟